\documentclass[main]{subfiles}
\begin{document}
\section{はじめに}
%-----------------------------------------------------------------------------%
\subsection{ドキュメント内容}
このドキュメントでは，2019年度トマトピッキングチャレンジ Kチームが
本番および試験で使用したプログラム類について説明する．
主にプログラム全体について説明するので，
詳しい実装内容については各パッケージ直下のREADME.mdを参照のこと．
%-----------------------------------------------------------------------------%
\subsection{ソフトウェア環境}
ソフトウェアの開発環境は以下のとおりである．
\begin{itemize}
  \item モーションキャプチャ計測用PC: Windows 10 + Motive 2.1.1
  \item ロボット操作PC: Ubuntu 16.04 LTS + ROS Kinetic
\end{itemize}
モーキャプの使い方については別途資料を参考のこと．
\begin{center}
  landisk4/Public/共用(Shared)/s\_ソフトウェア/モーションキャプチャ/mocap\_manual.pdf
\end{center}
%-----------------------------------------------------------------------------%
\subsection{メンバーと主な作業内容}
リーダー M1 倉光 のもとに集められし精鋭たちの，
主な作業内容については以下の通り．
\begin{table}[bth]
  \centering
  \caption{チームメンバーと作業内容}
  \label{table:members}
  \begin{tabular}{lll}
    \hline
    \textbf{学年} & \textbf{名前} & \textbf{主な作業内容} \\ \hline \hline
    M2 & 栗林 拓輝 & プログラム構成の検討，ドキュメントの作成 \\
    M2 & 笹川 雅希 & \\
    M2 & 竹内 優佳子 & \\
    M1 & アレックス & \\
    M1 & 倉光 祐之介 & \\
    M1 & 辻 廣樹 & \\
    M1 & 橋本 俊治 & \\
    M1 & 橋本 佳典 & \\
    B4 & 大西 亮賛 & \\
    B4 & 木下 祐樹 & \\
    B4 & 坂根 啓太 & \\
    B4 & 田原 幹久 & \\
    B4 & 吉田 知正 & \\
    \hline
  \end{tabular}
\end{table}
%-----------------------------------------------------------------------------%
\end{document}